乜撚野苗桑達魔神打呀 MK排骨笑撚死人

咁既身型我一拳一件

咁我咪好多野做？